恭喜宇宙最強皇家馬德里歐聯三連霸！！！

係 唔應該十二碼

華斯基斯插水狗
d肋骨都未斷

嬲撚到

起碼要踢到佢爆頭先係12碼啦 如果唔係叫啲疤狗今晚點訓得着

咁樣踢法六連霸都唔係問題

g

早啲抖啦八弟

酸

其實8強出局係咪應該叫5弟？

愛斯賓奴？

Ching 咪咁嬲

黑白間=祖記

宇宙隊四強要幾多個越位波開聲啦

feel到樓主嬲到塊面紅卜卜

叫契弟

你太睇得起賤種疤，排第八都比多佢